[全新對決，三人組票數除三] 三上+rion+子瑜 VS 新垣結衣

三上悠亞+宇都宮紫苑rion+周子瑜-正評
新垣結衣-負評

請熱烈激烈地投票

三上悠亞

宇都宮紫苑rion

周子瑜

新垣結衣

由高登年代到連登時代，新垣結衣老對手多不勝數，成個連登娛樂台都係挑結衣機嘅post，咁多年嚟得長澤正美票數可以緊咬新垣結衣，結衣 VS 石原都無鬥得咁難分難解，不過老對手真係對到悶。

但我留意到無論高登連登都未出現過三上／rion／子瑜 VS 新垣結衣呢個組合，近1,2年三上悠亞，宇都宮紫苑rion，周子瑜支持者眾，聲勢異常浩大，大有可以打敗結衣BB嘅氣勢，考慮結衣對決post隨時有飽和爆煲風險，加上呢3個逐一同結衣比拼，變咗3個post太麻煩，所以直接整個3對1對決，究竟呢個全新對決組合有無機會打敗人氣正旺嘅結衣BB呢？

＊＊
因為係3對1，所以3人組票數會除3拎平均數

唔知會唔會被bam

三上悠亞

宇都宮紫苑rion

on9勁細張，整返大先

三上悠亞

宇都宮紫苑rion

唔洗除三啦樓主
乘三都係照輸

周子瑜

美國電影媒體《TC Candler》今日（12月28日）公布，2016年百大美女、型男榜，其中亞洲女星奪得一定席位。韓國女子組合AfterSchool成員NANA繼2015 、2016年奪得2個冠軍後，今年依然排第3位，亞洲女星中排名最高；日本女星石原里美則奪得第6位；而台灣代表周子瑜今年第2年入選，名次更創新高，排第8位。周子瑜年初因中華民國國旗事件，被黃安舉報，其後更要拍片道歉，引起軒然大波。

《TC Candler》片段宣佈周子瑜為第8位時，以中華民國國旗作標示。

哈，咁就想挑我老婆機

0.6667 比 16

主要想整個有新鮮感D嘅對決，唔洗次次都長澤石原，我覺得幾好呀，2個AV傳說 + 1個台泡混合加上食埋全球第8靚嘅銜頭，有力挑機呀

三上AV傳說笑左

咁樣公平D嘛，如果結衣唔洗靠除三都嬴到就係佢嘅本事

AKB細團奀星變成AV界當紅炸子雞

3個鬥一個？
你侮辱緊結衣bb
起碼都要30個啦

直接喺隔離post拎圖

3人組fans未到啫應該 ，無理由得2個正評，可能三上rion班fans喺成人台未過嚟

戰情要緊湊D先好睇

宇都宮紫苑rion

平時周子瑜好多fans，去曬邊

Gakki!

果斷負皮

成人台同波台班三上fans快投票

大炒

我投1億個細細粒同欣宜

之前三上rion唔係好多fans話超越結衣㗎咩，去曬邊？

3人組恥辱性大敗

終於還樓主一個心願

係，諗唔到個賽果一面倒

無敵既結衣~金光璀璨好美麗~

iu fans？

結衣無得輸

rion全部bam圖

依家搵緊高登連登講三上rion子瑜嘅post，睇下有無D讚到世界第一，天上有地下無嘅留言cap到出嚟 ，逃恥播到中段，未有連登果陣有勁多人踩結衣，要搵一搵

一面倒
利申：負皮左

見係三上，比左正評

三上整容前相爆出後後少左fans啦金，子瑜又岩先俾人開post批鬥黎

周子瑜唔覺靚

三上個樣係AV界係超班，但對比藝人又普通得濟
周子瑜就都係普通

難道白石茉莉奈 感覺都追不回來
試圖看羽田愛 宇都宮不自在

【高登音樂台】 宇都宮紫苑Rion (原曲:張學友 | 李香蘭)

宇都宮 乳出驚人宇都宮
罅隙中 埋葬巨龍

巨乳控 我可以射到半空中
然而你在動 而我做夢
螢幕凝望你 兩手更快速

啊~~ わたし 面紅
いたい 好痛
對著我日語說話 可惜我聽不懂
啊~~ 是精子漸濃
射滿紙巾中 何以手震動

宇都宮 退出歸來宇都宮
再相擁 忘我肉蟲

極放縱 叫聲震動到耳膜中
搖床似地動 如挖地洞
迷住凝望你 會加快結束
巨乳控 我可以射到半空中
然而你在動 而我做夢
螢幕凝望你 兩手更快速

#啊~~ わたし 面紅
いたい 好痛
對著我日語說話 可惜我聽不懂
啊~~ 是精子漸濃
射滿紙巾中 何以手震動 #

感謝投票

宇都宮紫苑rion

負評不解釋

子瑜全球第八石原都全球第六啦！加上外國人審美眼光同亞洲都唔同冇參考性

我鐘意能年玲奈都蓮佛美沙子都唔敢開post出嚟柒，樓主竟然仲要攞兩隻av女優嚟比，根本就唔同層次

應該未除3都輸

結衣bb

( Show Blocked User - 林澧袁 )

睇下有無機會乳量取勝啫 ，隔離post個個投長澤都係話長澤大波D先投佢啦，話曬3人組個樣都見得人

以後邊個再話呢3條女正過結衣BB，我就拎返呢個post出嚟鞭佢

其實我支持結衣果邊，負評炒正評太多，先幫3人組拉票，你都識講唔同層次，所以先要結衣一對三

三上悠亞跳戀舞

乘3 都仲輸wo

求下你地唔好再比啦
唔想再見到有人輸喇

係呀所以兩個都冇投

頂三上個戀舞up極都up到

輸到無陰功 我判斷錯誤，泡沫爆破係三人組，唔係結衣

之前三上扮小丑女嘅正評少過呢個post最少五倍

你攞張結衣笑住既圖已經贏晒，個笑容實在太治癒

未有連登果陣，見到高登D留言已經好想開post正式分高下

三人組乘三都輸 結衣萬歲

3人組票數只僅次於長澤石原有村，不過就大幅落後

三上+rion+子瑜 VS 新垣結衣
34 正皮 160 負皮

有村架純 VS 新垣結衣
87 正皮 238 負皮

戶田惠梨香 VS 新垣結衣
34 正皮 86 負皮

長澤雅美 VS 新垣結衣
400 正皮 424 負皮

新垣結衣定石原聰美
148 正皮 100 負皮

新垣結衣vs堀北真希
75 正皮 23 負皮

橋本環奈 VS 17歲 新垣結衣
37 正皮 175 負皮

林依晨 vs 新垣結衣
7 正皮 89 負皮

楊丞琳 VS 新垣結衣
7 正皮 45 負皮

我正式宣布，新垣結衣世界第一
94 正皮 6 負皮

我冇記錯ptt開親post都係結衣贏
仲每逢有長澤vs結衣就有條撚樣成日攞長澤啲醜照嚟攻擊佢

我都記得雙下巴，皺紋果D相

俾Rion我就夠

周子瑜就收皮啦

淨係唔想周子瑜贏

年頭高登過千人參與宇都宮 VS 三上悠亞，如果一千票入面有200票流到呢個post已經唔洗輸突

咁記得比正評喇

日韓聯合3個大波靚女 VS 1個A cup女神
三上rion fans出嚟挑結衣機吧

成日話：話人大咗睇身材
大波普通樣既女仔 正過 靚女但冇波
新垣結衣既存在，係咪摑左班追求大波既人一大巴

唔知當日讚rion嘅高登成人台巴打，仲有menclub班三上fans有無嚟連登投正評呢

巴打完你心願:

真係J死人

「那個了唷」

結衣好忙啊

thx
推&噓即係正負評？果邊好似好多rion fans撐嬴到結衣

應該唔算正負皮，大多數覺得嬲或者批評人地講嘅野就會用

如果三上真係值得挑戰結衣就唔使拍AV啦

世界第8呀

結衣藝人可以拍拖，唔同三上偶像破滅加當時奀星，我都驚一面倒，已經加埋宇都宮同周子瑜助陣三對一

反韓? 台獨單野突然紅咗幾倍

結衣面前，話撚知你有幾大對波都無用，因為你根本唔會用咸濕嘅角度去欣賞結衣，結衣嘅美麗同氣質令到再咸濕嘅男性都只會純粹地欣賞佢嘅清新脫俗。
利伸：好撚咸濕，鍾意大波大蘿，但完全諗都唔洗諗就投左結衣

我都係呀巴打，自從放假睇完逃恥已經三日無打過j啦 我同你一樣未睇之前都好鍾意大波大蘿，之前覺得宇都宮完全係完美，以家結衣就真係完美既女神，拎佢黎打j完全係一種侮辱

xzcb2008: 周子瑜那麼小(奶) 比什麼
decfrvgtbhyn: 子瑜奶這麼小
losangeles9: 我有子瑜就可以了 結衣不是對手
HomuCat: 如果要以奶來選人的話 子瑜要換成波多野結衣比較好

那個了唷